打邊爐必食嘅嘢

水蛟
肥牛
豬肉
帶子
蝦
丸類
菜

其實出名識飲識食嘅連仔仲會食咩

肥牛 炸魚皮 公仔面

鵝腸 牛拍葉 廚師腸 豬紅

豆卜

雞子！

白鱔

響鈴

試食一定食響鈴

響鈴第一

牛骨髓

午餐肉

生菜

青口

桶蠔

象拔蚌

生根

粟米

鮮牛 鮮魷 廣島蠔 冬菇

炸魚皮 金菇

魚皮餃 手切牛肉

魚片

魚
蠔
豆腐
肥牛
菜